Roselia今井リサ 聲優遠藤ゆりか5月末引退

聲優遠藤ゆりか經事務所網站宣布會從明年5月完結起從聲優、歌手等一切藝能工作中引退，至今公布過會出席的活動不會取消，而且會在引退前舉行solo live。

引退聲明中，遠藤提及自己從5年前試鏡合格起，在成為聲優和歌手的道路上獲得了很多不同的經驗。但身體狀況實在追不上工作環境的變化，身體不適的情況也不斷發生，不能全力以赴去聲演角色對她來說非常苦惱，為了能繼續能在未來的人生往前走，於是最後做了引退的決定。她也對不能負責自己擔當的角色和作品到最後感到抱歉。

事務所官網聲明：

都係你地班聲豚

mk遠

Roselia點算

今井里莎會引退埋，然後出新角（可能係）

唔比監督寵幸既結果

之前アニ雜団果陣仲話想roselia 一齊去旅行

竟然咁後生就身體唔掂
無陰公啊

唔通又大肚

好似種ちゃん咁

5月FINAL
家下大肚?
有冇組織過自己講緊乜

可能結婚 有人埋單唔洗做了

R團缺一不可

橙

差唔多每隔一個月一場live演出
仲有天使3p要carry兩個小朋友
自己又有single出
平時又有event
ゆりか繼續落去變人乾都似

武士道當班聲優係超人 見好唔識收，又ASL完無耐就又live又event
Lovelive都推左幾年先見成果啦 間仆街公司太急功近利

我舊時玩樂團 一年兩次live 都覺得chur到仆街
要做演出既練琴唔係玩玩下 壓力太大又怕出錯
一日練八粒鐘+一星期練5/6日，訓果陣都要係咁loop soundtrack 數beat
情況如普通人考級前一星期既日子 一直持續
加上基本上無得參考（2.5次元Band開荒牛)

另外新學既鼓手めぐ見慣大場面
Live上都見到佢好緊張

ゆりか1st 佢自介連主唱都未介紹就飛左

果刻成隊人呆哂
好彩全隊救得到佢
我諗完live後 ゆりか都自責左好耐

佢地又真彈的確要好多時間去練

你睇下KON幾輕鬆

老人樂團真係得番老人

啊~~~~~~~~~~~